有冇人做過政府工再跳返出去做其他工？

咩原因驅使你哋咁做

深黃被人炒咗...

好多人都有諗過 因為唔想咁就hea一世
但好少人會實行

公畜底褲好黃

做過政府就知 根本入面既人工同workload 同私人市場完全相反 出返去真係為啖氣

成堆人係到屌9暴徒自己搭唔到嘴都知咩事

話自己唔識政治, 唔想煩咪得
叫佢地有好野食先搵你吹水

進修完轉行

人生又唔係為左打工

當condom？

政府合約工岩岩轉去私人公司
始終唔係長工

True

18萬分之一
概率仲低過三重彩

香港警察強姦罪成入冊比人通完櫃屌完屎眼出返黎咪轉行做鴨囉

我都想咁做 但諗唔到轉咩工
巴打介唔介意講聲轉左咩工俾我參考下

睇dept

利: 曾係政府超過10yrs, 梁振英上台後我離開政府

讀完ASSO再讀BENG 2項專業黎
社運+武肺BENG市道唔好 渣住ASSO出黎做政府合約工
黎緊轉BENG既私人市場 福利會好過政府 但人工點都差少少

通常話好得閒果啲一定唔係
運輸署，學資，救護，稅局
仲有好多無人上黎講姐

我乞食科參考唔到了

其實係政府合約工捱上去長工都OK既
但唔多想捱上去仲要宣誓